電腦壞左 求助

部desktop一開機，著燈，0.5秒都冇就熄左

請問咁樣係咩問題 感謝

試下重新插RAM

估 火牛🐮

等我試下 thx

唔識自己換

都係唔得。

開掉電源點多下

如果有兩條, 試下插一條, 又試下完全唔插著機有冇DODO聲 (平時著機有冇DO一聲)

得一條8GB ram , 試了，都係唔得
搵人整算 thx巴打

壞左咩?火牛?

9成火牛/燒底板
唔好試下一陣試到燒曬兩樣
搵人整啦